麻煩和理非唔好忘記，你地係要聽勇武指揮

唔好調返轉指揮返勇武，你地無資格
勇武先係今次運動既話事人
和理非最近似乎想喧賓奪主
但請認清自己嘅位置

0.3 負皮 上一頁

分化撚。

乜嘢賓乜嘢主
兄弟爬山 無分你我 各有各做 拒絕分化

善用不推文回覆功能

根本冇人係指揮/話事人，從來都冇大台

不推文回覆先

分化post 唔需要推

今次運動冇話事人

請認清自己嘅位置，冇人要聽任何人既指揮

得啦分化撚

無大台，無指揮，完。

炒車支那小子

等睇傻鳩樓主逐個負評

不推文回覆，杜絕三毛狗

有得唔推文真係好
可以唔怕推文咁屌你呢啲柒頭

分化撚收皮啦

分化撚

此post已完

樓主on9 但樓上無用不推文回覆果班都係柒，記得開左先回哩啲白痴主題

中美和好，反中撚炒哂車

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

過主啦

大家一直都互相合作，係現場從來見唔到有前線指揮和理非，和理非都無指揮前線，你一係分化5毛撚，一係活係平行時空，一係on99

Blocked 上一頁

分化撚

負皮, 不推文回覆

5毛分化撚